# Vacuum Kata - Yanport test

#### Lancer les tests Cucumber

`mvn test`

### Notes

-  Le Kata a été conçu en utilisant l'approche **BDD** (Behaviour Driven Development) et le framework **Cucumber** sous Java
